HKEAA我屌你老母

咩呀？屌你咪屌你老母臭化西囉

屌完就要重新起步了

26分巴打有冇買卷

買左英文

笑乜能野牙傻系

今年cutoff係咪330？
即係331有3？

英文2牙

梳re囉

吾能得牙-.-

你睇返小卒
我唔記得左

自己廢有咩好屌
利申：hku

啱呀清

屌屌屌屌eaaeaa屌屌屌屌eaaeaa
屌你屌你屌屌屌屌你屌你

收到份卷踩正cutoff呀（好似係）

自己廢有咩好屌

屌D乜？

唔好再推
i love hkeaa i love dse

英文2112出2

想知 ＋1

我407分牙要唔要分啲比你地兩個後門狗牙